[代友尋物］天水圍既巴絲留意！！！！

代友post
5月13號 夜晚11點30分左右
漏左銀包係天水圍俊宏軒7座樓下公園藍色櫈
入面有 身份證 回鄉證 匯豐銀行卡 嶺南大學生證 Tao&go信用卡
銀包對我好重要 希望好心人執到可以聯絡返我🙏🏾

幫你輕輕一推

哦 原來係你 我驚你個銀包被人偷 我埋左落啲泥度 我知我好醒唔洗多謝我

白痴仔咁鐘意放銀包係屎忽度呀拿

13號

有冇摷下垃圾筒呀?

推啊啊啊啊啊啊